林鄭呢排個格開始變返強硬，到底佢是在哈囉？

之前唔係扮死狗架咩😪
係咪知自己死期將至 所以已經豁左出去😪

見大家靜晒咪幫手撥火
佢英國間諜黎
不過D人唔信咁解

難得而家靜左
完全唔明佢用意係乜

你估攬炒之母個名流㗎

想人出黎，出黎就拉，唔比黃圈發展

哩排冷卻返
港獨之母要出手喇！

姣婆守唔到

見到你班示威者惡極都係咁
都係唔夠黑警鬥
咪有恃無恐

咁樣係拉到人
但平息唔到民憤 只會令到人更加反你
對佢自己都無乜好處

反又點，你連遊行都唔得，怕你做乜？

見到呢邊輸7000:0 係串D...

唔放火點拖到立法會選舉